明知根本得唔到

心裏面知道根本同你無可能

但係仲亦然放唔低你

每日間唔中就會諗起你

每次同你相處既時光我都銘記於心

我知道自己根本襯唔上你

但我仲係咁傻係度等你

或者希望我下世我仲可能有緣見到你

襯唔襯呢家野好主觀嘅
可能對方冇咁諗呢
巴打唔好咁灰

可惜我已經知道左結果

明知得不到你 都要知道怎 放下你

叫春台

我成日係度諗

究竟分手係男傷啲定女傷啲
從細到大都係比人灌輸女人係感情脆弱

但係我見親都係男既幾年放唔低
女既過兩日就完美復原
(自己都係咁)

祝世上所以人唔洗受分手之苦

手都味拖 係咪最傷

兩睇啦
你覺得一出世就冇老豆傷啲定死老豆傷啲?

咁比唔到 你出世無老豆 無同佢相處過 你唔會知佢有幾好

睇邊個分 同被分

明知根本得唔到
但無時無刻成個腦都係佢
好辛苦

佢尋晚應該過得好開心
我自己就一個on99

一齊叫春 我連sd句聖誕快樂既動力都冇

緣未到

份已盡